天氣咁凍..蕭生仲著短袖衫？

係時代冰室呀！！！

幾親民 食飯隨時都見到佢

熱烈欢迎全国同胞來港免费就医！

唔好意思樓主借個位俾我
幫我spread文宣出去ig同Facebook都要見到
香港人與醫護同行